中大救命啊 中大救命啊 中大救命啊

雙方已經再次開戰 不斷有狗車上緊去 求下大家去幫手

中大手足無得走，只有反抗

Pish 快

背水一戰

救命啊

小心畜癑會爬山上

推

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

要物資唔要人
工具為先，糧食為次

點送物資?

百幾枝汽油彈都黎 要人呀 幫拖

求下大家幫手啊

救人呀，仲有城大

行到去再講啦。成個新東塞死

太和依家點入中大

推,香港人真係要去中大

有無人去化學樓合成compond????
物理實驗室呢?

救命 大人幫幫手

救命

推呀

TUI

學生要求

1.警察首先要撤出中大範圍

2.在今晚9點 deadline前，所有被捕同學要安全無罪釋放

3.所有中大學生可以安全離開中大，不會被捕

Push

要人

入去送頭？ 不了

收皮啦 你冷血係你嘅事

救人呀

pish

唔好返屋企，去手足度避

唔好諗咁多，要贏，一定要搶裝反擊！

推啊

點解要死守 好唔明智....

完全冇得反攻 但係班黑甴又可以不斷增援

入去未呀, 塞咪行入去, 吊

搵地方掘地洞又好
搵地方逃去山區再避
有冇熟識校園既？
睇下有冇地方可以爬、著草

守住CCTV, 用手機影都好，今晚黑警血洗校園大屠殺的話，只靠學校CCTV必定會唔見影片。同學盡量開Live，唔好再相信學校嘅錄影，直接出live啦

人地無得走呀，被人大包圍，中大生死守中

可唔可以唔好諗著草
中大生已經決心死守

頂住

咪臭系

64

灰撚收皮啦

有冇車手

可以點幫？

反攻

中大生唔守中大 唔通俾佢攻入黎？

block柒你條垃圾

點樣可以幫佢地 好心痛

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

推推推

痴線⋯⋯屠城呀？

救pls

根本打緊仗，大屠殺
係咁back up 武器
痴鳩線
咁撚樣國際都可以唔撚理
不如真攬炒一齊全球厷死

想幫手嘅，同我去大埔 沙田開花，開到幾耐得幾耐，有幾激得幾激。

我要嘅係人！！
兄弟爬山 各有各做
香港人 報仇

究竟係無得走定唔肯走

城大都準備開戰

全港各間大學的手足, 應立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣, 己方又損失慘重

大家即刻去支聯辦
狗搞大學
大家即刻搞支聯辦
快

推 入中大 跟本救唔到人 暫時黎睇 重守得住 襯而家 快D保人去大埔開佢老母花

一齊行入去救人呀!

我係中大講師，我哋而家臨急搞一個和理非嘅活動，俾大家有入嚟中大嘅合理原因。

《中大校友夜》
日期：11月12日
時間：20:00
地點：何草
講者：張燦輝教授、龔立教授等（名單陸續更新）

請廣傳。

中大人!割樹呀!大學入面好L多樹，搞到好似山竹咁，就一定要消防先清得到啲樹!

街坊阻狗車上中大啊

救手足

cls好擔心校內手足

Tui

有腳車有物資
點入去
快回

黑警搞到香港人咁大壓力，
驚唔驚狗宿附近街坊患上精神問題，
個個拿菜刀，狗宿一有人出來就斬？

通知HALL手足打掃 特別係電子記錄

好快會斷網 或者禁連登

大家要搵定第二個方法聚腳 現實又好 網絡都好

九龍人對新界完全唔熟路
有車可以即去買糧買物資
google map導航入中大條條路都深紅晒
有無人可以話我知點樣可以最快比到物資d中大學生
有需要嘅城大都可以送物資

d tg 濃罩，醫護救人

化學實驗室, . 拎埋化工材料出黎用.

up